多謝美國牧師Bob Kraft通宵留守聲援港獨聯

傾咗成晚

強心針嚟，有佢我哋唔怕差佬亂嚟

最後陪召集人陳家駒入美領都係佢

原來留咗成晚

多謝

差佬喺外圍起咗橙色膠帶防綫
佢揸住美國passport想跨越進入美國領土街磚
夠膽死有差佬想唔畀佢入去

辛苦哂大家同牧師

佢非常了解香港時局

香港有咩dq議員，打壓民族黨呢啲不公義嘢一定要出聲
g phone之前去美國講嘅嘢反映唔到最新打壓香港情況

想知佢講左啲乜?

香港同美國啲民主狀況

多謝開蛇你哋就真 加油

佢夠膽喺咁多cam前話自己可以聯絡共和黨甚至幫我哋同trump講

最新消息
由於支持港獨，將會強制遣返美國，終身不得再入境

如果真
即係曲線推動港獨聯爭取嘅嘢
通過香港人權民主法
制裁香港高官

你叫你主子快d做

有無同佢講到香港政府科水比中國打貿易戰

老關

唔清楚
有啲時間柒訓咗

nvm 辛苦晒

最好拉佢去坐下花廳，好似土耳其拉左果個牧師咁
睇下Trump會點處理香港

大陸如果真係叫，港共實做
辛苦牧師，佢知唔知中國基督教要拜埋維尼

根本應該由有美帝護照既人去幫手挑港共殖民政府,

特登令港共殖民政府差劣對待 / 拘捕美國人

再搵領事保護, 直接將港獨提升去國際層面

可惜係, 持美帝護照既港豬無人去做, 最後又係白人幫手 White Man's Burden

美藉港人好心就爭氣D

警犬冇腦架嘛

一定知
佢連港獨自決泛民都分到好清楚
知道訴求唔同

agree

我以前試過聯絡有美國籍既香港人幫手

問極都無人肯幫

最終都係搵白種美國人

啲垃圾差佬字又唔識又冇文化點會有呢啲常識

Btw辛苦哂關蛇同其他手足,希望呢個行動會有效果

有冇相/片？

真正既牧師

我次次去遊行示威都帶住本加拿大護照係身
有事時可保平安

佢係咪三粒星PR?

from一位戰友

證據嚟

多謝埋你地 辛苦啦

太好了，可以直接對話

家駒英文得唔得？
有機會就要講多d
希望不要似小支支咁變政棍

國務員發出聲明
不得干預我國內政事務

牧師 牧師 你個女比人斬啊

岩岩火雞先放左個, 雜種真係夠膽?

我都有
thanks

我覺得好流利
同bob溝通完全唔係問題

幫推

琴日就我所知有起碼三條港畜意圖扯走義士個mask幫警犬點相

港府發出聲明
不容許港獨存在，包括任何國籍在港討論，不存在任何討論空間，否則會同FCC後果一樣

多謝關sir及一眾守護香港既人

關蛇辛苦你了
琴晚你由頭坐到尾
又舉牌又盛
我真心欣賞你

比班仆街五毛點左相
你都無退縮
仲要越戰越勇
唔係人人有咁嘅膽量

雖然你咁講係岩，但人地幫你重想推人坐花廳，都幾仆街

佢係高級會員

班垃圾左膠最叻用把口攻擊人同唱歌

搞到我都想信教

五毛字都打錯 拼音番大陸用啦 btw 易家支那撚敢出聲咩

關sor 辛苦你了

關sir!!!啪!啪!啪!
關sir!!!啪!啪!啪!
關sir!!!啪!啪!啪!
關sir!!!啪!啪!啪!
關sir!!!啪!啪!啪!

牧師!!!啪!啪!啪!
牧師!!!啪!啪!啪!
牧師!!!啪!啪!啪!
牧師!!!啪!啪!啪!
牧師!!!啪!啪!啪!

關sir可唔可以介紹下bob個來頭 平時負責咩野？
真係昨晚先知呢位美國牧師

推

因為我知一縮佢哋就會越猖狂

香港有啲教會都係撐港獨
有兩個耶喺poly民主牆識幾好傾, 交換咗contact佢哋好撐我話會幫我祈禱

我都係尋晚先識
雨傘日日都喺金鐘巡
淨係知退役美軍
共和黨識好多人
雖然young old
但個氣場好淡定, 講嘢四平八穩處變不驚

hunter暫時唔好透露咁多資料住

多謝牧師

多謝留守咗成晚嘅巴絲

冇咩
呢啲佢公開對傳媒講
佢facebook都搵到嘅料嚟

我開post係想大家有返啲希望

同埋想講美國人好過英國人好多

.

辛苦關蛇

香港有關蛇真係

DLRM
你單機啦
睇你點同主任差。

要每一個香港人團結香港先會有得救

睇你點同主任交差

辛苦哂關蛇

好快有人出黎批評佢係"外國勢力"

今次比意料中遲, 咁耐都未見呢個terms.

係就快
非常支持

港共撚敢郁咩

我欣賞你
從心底

點都文明過中國勢力

共濟會?
其實點解噉傳

多謝你哋

聲明就得架啦?
咁佢聽日聲明兩句可以收番晒你地啲樓啦

美國牧師仲關心香港多過你班全民造腥

香港死係香港人手上

散場未

/

Pish

尋日睇live聽到佢有講美國點係英國度獨立出黎既歷史

有十年嘅感覺
見到學獨聯早上遞信果張單人相真心好感觸

大家都付出咗好多

辛苦哂

係就好

因為大部份成熟左既香港精英一早走左
新一代精英都俾支港政府浪費栽培
而家支港政府仲一直搞鳩個教育

連登仔日日笑鳩耶教徒
人地牧師就以德報怨
陪你地抗爭
連登仔覺唔覺得慚愧？

香港基督徒全撚部係搏名校加分,去大教會識大粒佬搏上位

有人屌偽信徒你條垃圾屈連登仔侮辱基督教?